[ 反底之作 ] 盤王輝 一千上十萬 , 不服來辯

1.
10:30
祖亞雷斯 $ 1000 主 盤
1.78

跟10萬

跟左20萬

玩一場澳職 再推曬落日職

跟

1.
10:30
祖亞雷斯 $ 1000 主 盤
1.78

2.
3:00
FC悉尼 $1780 客 盤
1.96

準備收米

準備收皮

仲有冇